幫老豆上位嗰個「揀錯歌」照殺入《全美》準決賽

9歲「香港小巨肺」譚芷昀（Celine）越洋挑戰美國才藝真人騷《全美一叮》（America's Got Talent，AGT），特別在本月14日已出發飛往美國積極備戰，希望可以殺入準決賽。雖然昨日被評判Mel B批評揀錯歌，但最終不負眾望成功晉級！剛於美國播映的最新一集中，Celine憑演唱天后瑪莉亞卡里（Mariah Carey）與已故天后雲妮侯斯頓（Whitney Houston）合唱的電影《埃及王子》（The Prince of Egypt）主題曲《When You Believe》出戰成功入圍，再下一城與最強對手的10歲「小Whitney Houston（小雲妮）」Angelica Hale交手，冠軍在望，再一次為港人爭光！

快撚啲 Out咗佢啦

驚俾人投訴種族歧視？

唱歌機器
得個唱字 無感情 唔覺意好聽
反正蘿莉細路女一行出黎就有特權

撇除其他因素，純講唱歌，同樣9歲，Angelica完勝Celine。
兩個都唱開big song
無論power，感情，帶動觀眾情緒，Angelica都好明顯優勝。

darci唔開口唱都唱得好過佢地

終於有人畀第1個正評

多謝譚博士

真理不死，正義長存

應該叫 搞到人地冇左份工嗰個既女

噱頭黎姐
佢唔係亞洲人點會俾佢入

好正

咁個重點變咗批評佢個女

小心畀左膠有位入

左膠國一定